天氣開始涼 不如帶番個耳罩

聽過耳仔可認人
出街帶耳罩
保暖保身份
可行嗎？
圖例

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

比popo戴完藍牙耳機再帶呢個等手足分唔出？

發夢帶面巾咪得
著風嬲仲方便

每人帶唔同嘅耳罩都好易被鎖定目標 都係不了

以上都岩
沉左個pos去
Sor sor